好想有返小學去秋季旅行嘅感覺

就算只係去下郊野公園/唔知乜鳩度假村onon99咁都已經好令人期待
由開學後無幾耐，老師公佈地點個一刻 到前一晚拎齊零食野飲入書包等聽朝天光
個種開心真係難忘

本人同意／不同意敝子女參加是次秋季旅行。
活動費用：$20
*請刪去不適用者

依家去邊到去幾遠都得，但始終搵唔返以前對旅程嘅緊張、心動感覺

無呢枝歌仔唱啦

坐車果陣成班嘈到仆街

中學個心情正啲
返學校集合，一齊上車去郊野公園

初中仲算有新鮮咁，高中對秋季旅行呢樣野就唔多重視，去邊都好閒

好懷念當時學校周圍去，中學後都無試過去咩郊外地方

重點係有得同女同學去旅行

中學第一次搭租車城巴去旅行真係好開心

小學係期待，但一定分得好散玩
反而中學開心d

之前果晚一定訓唔著
搵機會燒野食比女同學食

唔係搭旅遊巴咁爽

同同學仔係校巴一齊吹水好正
依架d小學雞係咪得打機

仲識屌人老母

仲有冇對巴士佬舉中指

咁撚百厭

當年時興扮cool，明明好期待但又扮冇所謂，去到又玩到傻仔咁

毒撚一d 都唔期待
分組永遠係分凈果個
去到永遠自己同自己玩

屌路人老母都試過
試過屌個阿婆, 個阿婆: 哇！咁家下啲細路咁百厭架！

當年期待到前一晚著定體育服訓覺

燒腸仔比女同學食
以前旅行ＢＢＱ啲女同學成日同我講我要食腸仔！果陣真係太純太傻仔，完全唔知係性暗示

年少無知

一定要對巴士佬 因為對私家車佢有機會反屌
但巴士佬每站都要停追你唔到

想問下係咪每個細路都有一次旅行係去麥理浩夫人度假村

果時仲有熱狗巴，私家車你屌佢都聽唔到，除非佢望到你

極燦爛時光一去難再遇上一次

小學去個d一日旅行緊係爽
但之後6年班試過一次入營
個3日係我成世人最開心
個幾日仲要有個女仔鐘意

小學都OK嘅
中學就50/50

係郊野公園偷偷地望鐘意既女仔

可能人地真想係食腸仔， 你以為性暗示， 跟住捉人去暗角， 比你自己條腸仔人

依家中小學仲有無呢D 旅行?
以前黎黎去去都係乜彭福公園呀, 大坳門, 北譚涌.....

買隻發泡膠飛機/毽/竹蜻蜓行過去搵佢玩呀嘛

我請佢食腸仔，佢要請返我食鮑片

中學個秋季旅行比個仆街校長cancel左變咩科學遊戲日

一年一度 去嘅前一晚約埋同組同學去百佳入貨，真係幾開心。

細路真係做乜都咁開心

小學帶個球可以踢一日，最緊要係地點唔洗諗
中學就要投票諗玩咩去邊，BBQ就狂燒之後等啲女同學喂

年年都係自己一個食老母整既飯盒

巴打要好好咁錫住你媽媽

燒野比女同學食

之後出發前全校係操場等安排上車 好迫但好開心好緊張好興奮
樓主最後果句好啱 依加即使去旅行係開心但我覺得都未超過小學嘅開心程度

有啲搭旅遊巴
咁啱我個班搭城巴 有得坐車頭

前一晚會訓唔著

見到呢三隻字好懷念既感覺

真係會緊張到瞓唔著

搭車出發嘈到仆街 多數會嘈到比老師鬧
仲好想搭車同囡囡坐
之後回程就全世界訓晒教

回程個陣真係會攰到

個陣死頂扮唔攰 望窗懶係嘢咁
但望下望下都係瞓著咗

有好多野都返唔到轉頭架喇

想當年d同學仔拎住game gear 好有型，勁多人圍住睇佢玩

中學正d 燒野食比女女

可能仲可以重拾童心呢，快啲約朋友嚟一次秋季旅行去下郊外，只要大家都有返以前個種心態，簡簡單單已經好開心
其實個個都好懷念秋季旅行架

好記得到中學個陣去秋季旅行, 又係搭旅遊巴, 隔離有車小學生應該都係秋季旅行,跟住係交通燈位停係到, 兩車人係到鬥舉中指

最後一次秋季旅行大家好認真諗玩咩
一齊買嘢食 大家玩得好盡興 好懷念

記得嗰陣去露營早成個禮拜準備

北潭涌嗰度好多嘢玩，射箭繩網攀石彈床咁，仲有啲地方去咗幾次但唔知咩名

其實好想再去呢啲地方玩但係唔敢，因為已經無同學可以一齊鳩玩鳩跑，仲有見返啲嘢一定覺得比記憶中細好多

咁就畢業十幾年

同女同學互相燒野食 玩遊戲 餵對方

係 原來咁簡單就可以好開心

整好d魚旦 壽司 去完廁所返黎比人食晒
我仲寫左係週記話比老師知

一上旅遊巴一定衝去坐車尾

記得小三個年去前兩日病左 好想快d好返
但最後都仲有少少燒去唔到 喊到仆街

初中去旅行果陣，仲拎隔離班D野食黎燒，隔離班D人唔知以為漏左係車
到今時今日仲未知係我地拎左

出國旅行俾呢種感覺興奮百倍

同中小同學斷哂聯絡，間中執屋望番同學送比我嘅生日卡，依啲都算係遺憾

嗰陣啲老師成日嚇我地話如果欠交功課就帶過去做 其他人有得玩 你就坐埋一邊做功課

"就像明日大旅行，床邊關不上的燈"

次次聽都好有同感

有聲

高中揀嚟揀去都係自己學校附近算

呢個POST
d中小同學已經好多都有ig, 但已經唔會聯絡

有幾個同學真係咁樣

諗起都好笑，不過係中學
前一晚已經買哂野ＢＢＱ
成班去其中一個同學屋企訓，第２朝一齊番學出發

點知６個人都唔拎得雪櫃袋肉
結果全日ｏｎ９９咁

勿相認

永遠都記得小學秋季旅行，水壺啲水飲哂，又熱又口渴，差啲喊出嚟之際，當年個好朋友話佢有野比我飲但唔知我肯唔肯飲，我話除咗尿我咩都飲，結果佢喺背囊拎咗個漢堡包出嚟，話入面有啲茄汁，叫我頂住檔先

多口問一句可唔可以聚一聚啦

有既 會去新娘潭 城門水塘

咁撚抵死呀

細個個時有套教育電視係講個碌柒小學生去秋季旅行成程扮COOL之後仆街碌左落渠定邊冇人知

去到好後先比人救仲扮COOL....懷疑就係呢套野傳播扮COOL...攪到D小學生係咁扮COOL

一來其實已經間唔是有人出聲約，但好多人都唔大反應
二來感覺都同以前唔同哂，出黎食飯真係食下飯，冇話咩特別開心
就好似細個拍拖，puppy love好似好開心, 都係回億黎, 以後拍拖邊有得好似以前咁咩都唔洗煩
好似細個睇卡通片, 只係回億, 依家睇番都睇唔落

週記
次次去完秋季旅行都要寫

我記得啦

未必有之前既感覺 但至少可以聚一聚

中學開心啲，成班一齊搞班際旅行，唔係跟學校，係自己搞，唔會有通告，唔會有老師跟
班上總有幾個窮鬼，唔好話渡假屋，船飛都無錢俾
但又無人歧視佢，仲會幫佢夾埋錢

大個咗，唔好話機票，你試下人蛇唔夾屋租，個trip唔洗去

最開心係可以前一晚去買零食，細個屋企環境唔係特別好，能夠一次過買幾款鍾意既零食真係好開心。

就算去沙灘定效野公園都好開心好興奮

大個咗就算坐飛機都都無呢種感覺了。

第一次去未去過既國家/城市，玩未玩過既野
都有緊張心動既感覺
可能我太幼稚

上車又唱歌又1q題又笑話
前一晚又訓唔著

新鮮感真係好重要

仲揸住部psp打芒亨

以前中學咪又係打機
成班fd帶哂psp 連gvg 芒亨

唔知e家小學生旅行係點呢？個時都幾開心

去旅行玩抖音

訓唔著

以前個時同老師玩遊戲。個d 遊戲已經唔記得叫咩名

91年
一定係90後最慘
最期待既小六畢業旅行
撞正2003年沙士

本人同意果段好有feel

以前帶相機果個係最威威

梗係叫啲女人燒嘢食
之後同班兄弟去玩 玩完返黎就有得食

中學個陣都好開心 前幾日一定成班fd去街市掃貨bbq

我記得小學年年都去同一個地方 冇乜感覺

小學去旅行既時候會成班同學會係旅遊巴到唱歌
諗返起覺得好低能但好開心

去旅行都偷帶遊戲機同fd玩

中學開心D 特別係高中玩黎玩去都係果班玩到熟哂

我92年 我嗰屆個小六畢業camp都取消左
好遺憾

因為「小時候，幸福係一件簡單嘅事；長大後，簡單係一件幸福的事」

木蘭花。擬古決絕詞
納蘭性德

人生若只如初見，
何事秋風悲畫扇。
等閒變卻故人心，
卻道故人心易變。

驪山語罷清宵半，
淚雨零鈴終不怨。
何如薄倖錦衣郎，
比翼連枝當日願。

搞到我都好傷感

小學同啲女仔玩 我鐘意個個女仔踢到我隻腳瘀晒 好懷念

我讀嗰間中學嗰啲禽獸嚟，係郊野公園 對啲經過嘅車掟石頭，痴撚線㗎 ......

最開心係同班朋友仔野餐bbq踢波

人大左好似無晒朋友咁
舊同學啲WhatsApp group 連回覆都無

唉，好唏噓

仲好記得果年秋季旅行
個個都飲哂自己帶支水好口渴
跟住校長就話佢有個橙 D橙肉就分哂俾我地
之後佢自己就食橙皮 仲分咗俾大家 仲問我地可唔可以吃苦

有咁多包薯片，可以收o靚

初中果時傻仔玩bbq，因為唔識起爐，哂左勁多時間。
下一年就醒目左，叫條友帶gas爐打邊爐，以為有得打住邊爐玩三國殺。點知條友帶左電磁爐，要插電

小學係興奮
但中學無人同你一組真係唔去算

我屌

2種風味黎
小學通常無得BBQ,一定係帶薯片蝦條朱古力
一齊食,之後踢下西瓜波玩下何仔宮
最多買下郊野公園士多D濕鳩竹蜻蜓同臭到仆街既吹膠波玩
但都好爽,最重要係同班老死一齊9行9吹9食
2個字形容:童真

中學尤其高中後,多數變左班會活動性質
BBQ為主,分工合作買野拎野
透爐燒野食,有時D老師又黎打下牙骹偷下野食
男男女女甚麼暗戀明戀公認一對一定俾人玩俾人做
坐埋一齊燒下野,怕怕醜醜
2個字形容:青澀

我以前同fd 試過對路人舉
結果條友真係走左黎投訴

條友應該好撚菊氣，成晚訓唔到等聽日工都唔返去投訴

唔係呀
啱啱舉完個下咁啱紅燈
跟住佢走左上架車度同老師投訴

好柒

的確係好撚開心

諗起畢業營 好懷念

以前去秋風旅行一定會帶魚仔餅做零食

梗係等就黎轉綠燈果下先舉架啦 等佢想還擊果下，架車就開，無仇報，仲可以加多句充滿童真既ＢＹＥ ＢＹＥ～

係byebye你條尾！！

仲好記得一路講一路食風個陣味

心境唔同曬 依家去唔返當時個種天真無邪

真

好掛住成班柴娃娃咁買野食去bbq

家長回條

小學就開心
不過好多都唔記得晒了
淨係記得中學啲唔開心
中一時同另一個同學因爲係海洋公園蕩失路遲到集合時間
上到車比同學杯 比說話我地聽
我仲記得我同個同學係車一齊坐之後好細聲喊足成程車

另外仲記得中五定中六果年班主任叫分組玩遊戲
同學分成五組 組長一個一個咁揀組員
個個都揀自己fd做組員
揀到最後淨返我一個
我班主任無視我無組就話開始遊戲
之後我扮整親自己行開 坐係凳度廢事玩
果時見到另一班啲人好團結 玩得好開心個心好酸

lunch

窮撚現實

好想同可愛小妹妹一齊去旅行

去你老母咩 bbq組都分唔到 搞到要同老師食

成班現充
毒撚去到只會鳩下鳩下

我小學夏季旅行係去巴黎 冬季去東京

反而高中又離島又乜喎
不過已經無感覺

91 jj

通常都成個旅行係到放電，回程攰撚到一上車秒訓

現時大了 那種心跳難重演

小學要5年級先比BBQ，經歷左4年野餐
5年級嗰陣前一晚真係好期待

小學畢業營

坐得多飛機都唔會有果種感覺

見到個標題諗起一念無明
余文樂夜晚晚諗住call的士去城門水塘

得返去旅行有個種咁期待嘅感覺

忍屎潮文最早期既靈感來源

次次大家好興奮喺旅遊巴玩緊嘅時候
我就係度忍屎

我學校中一至中五都去同一個地方

中學無得自己班投票去邊架咩

認同小學好正
但好多已經唔記得咗
加上小學果班都係毒撚嚟
齋坐同齋坐
又要跟老師行程
反而高中真係正
開始識同老師相處
同學又會互相分工做野
就算男女分開食野
但都會團體遊戲
又可以去撩下啲女同學
果陣仲約咗自己中意嘅女仔一齊去

同埋仲有一，兩個會帶單反
返到屋企沖完涼就開Facebook 睇下比人tag咗嘅相
宜家諗返起都辛苦哂啲同學
幾百張相
幾十條友要Tag

嗰陣nds啱啱興起 成班同班主任係旅遊巴玩mario kart

我學校冇，中一至中五都係去大棠，中六先有得去海洋公園

得小六果年先去海灘bbq
之前年年去郊野公園bbq,又唔比去d行山徑

００後新移民：這是什麼？

一睇到呢個po就諗起呢句歌詞

有年落大雨全班留曬係課室

次次去都要同屋企人落樓下買d零食
唔知係咪習慣宣
依家大學有親咩活動老母都一樣要叫我去買零食

小學坐車時會唱：12隻恐龍去野餐，齊乘坐旅遊車出發了..... 好開心

Btw, 你地最開心去過邊到？
我最開心果年去海洋公園
成班同學狂玩海盜船過山車果d, 成個場冇其他人，得我地學校，未試過去海狗公園咁爽皮

讀保良局，年年都去同一個渡假營
記得有一年玩跳起影相，影左百尻幾張
快樂原來就係咁簡單

無錯，越近越好

好懷念 前一晚買定曬勁多零食野飲
放到個書包漲曬
然後夜晚返唔著勁早起身
記得小一第一次去興奮緊張到係屋企食完早餐冇耐嘔返出黎

前一晚會眼光光訓唔著

興奮到嘔係咩玩法

年年學校旅行都暈車

高中三年去旅行先爽，成班男仔去玩，班女仔燒定野食等我地返黎食。

etv 親愛的傻校長

小學個6年旅行都係去同一個營 係港島東個邊
一係玩捉 一係打乒乓波
最記得係為左同鐘意既男同學坐 專登打尖上旅遊巴

你幾歲？ 仲讀緊初中？

搭旅遊巴同另外兩個男仔玩包剪揼，講笑話，玩1q題
已經可以成程都好開心
依家真係搵唔返嗰種開心

唔止期待出發
前一晚要去樓下買零食
果日全日上堂已經好期待快d到夜晚去買零食

我到今時今日都會暈車浪，一定唔可以睇書/寫野
以前有同學可以係旅遊巴到抄埋功課

特登去買架老翻嘅激鬥戰車去同同學撞

之後架車真係飛左落山

個陣真係好好玩
不過真係逝去感情留不住

我初中三年都係去CAMP,冇去BBQ
不過去CAMP仲好玩

到咗高中三年就去BBQ
明明前個幾屆都可以俾班代表去揀去邊,不過得好少選擇
有石澳,大浪灣(香港島),香港仔郊野公園,清水灣郊野公園
間中學係港島區,所以選擇少都正常
基本上就每年中四五六一齊夾,每人揀一個地方輪流去

但係到咗我地個屆連揀都冇得揀
中四去石澳,第一年去邊都冇所謂啦,返正度度差多
中五去大浪灣 有去過石澳同大浪灣既人都知,兩個地方好近,都係海灘+BBQ場
但係中學活動唔俾落水玩,驚你出事,咁去多次海灘有咩意思
而且大浪灣仲細過石澳,BBQ場好細 設施又差
中五個時大半級人都好唔想去大浪灣,去過石澳再去大浪灣有咩意思
不過中五個時冇出聲

去到中六,老師決定再去石澳
屌,中四先去過,當我地失憶
中六個年我做班代表,我叫埋其他班代表一齊向負責老師抗議
最後成功爭取改去香港仔郊野公園

往事只能回味

小學個陣手執一包薯圈/芝士圈/牛仔片就大把fd 架喎

馬鞍山郊野公園

最鍾意去北潭涌day camp可以踩單車射箭

屌你老味冇朋友呀

小學真係好開心
係架車到已經杯到佢粒聲唔岀
分組活動仲要同老師一組
夜晚仲帶埋囡囡一齊玩趕左佢岀房

97年都唔好後去邊
09年有豬流感 一生人一次嘅小學畢業營就咁無咗

小學雞有熱氣食物=監躉有煙仔=大晒

有冇人試過去BBQ場,但係唔係燒野食
我試過戶外打邊爐

通常秋季旅行去BBQ都係每班分幾組,每組5-10個人咁
中五個年,我同其他同學分工,每人拎GAS爐、煲、肥牛、丸等等
去到BBQ場,其他人個個身水身汗咁燒碳起爐,除非有童軍經驗,否則起碼要半個鐘先起到爐
人地起爐,我地一扭個GAS爐就搞掂 淨係等水滾
人地燒一隻雞翼要成十分鐘,仲要可能外面燶哂,入面都未熟 燒野食好難控制
其他組見我地打邊爐咁正,個個過哂黎痴野食 又拎佢地燒野食既丸扔落我地個煲

去到中六秋季旅行,有半級人帶GAS爐去打邊爐

不過同同學一齊燒食食都真係好正
起爐個時個個搞到雞手鴨腳,笑下大家
燒野食又可以坐低一齊吹水
燒野食重點唔係去食野,重點係一齊吹水9UP

中學真係好正

初你老母

個時小學係3日2夜既宿營
當年既心情真係一生人一次
過咗就無

阿媽次次都買忌兼賓或者卷蛋糕俾我帶，話怕餓親

每次旅行前一日都會好仔細咁揀薯片

咁因爲你唔係毒撚

小學 中學果陣成日比人恰
永遠冇fd陪 所以旅行唔係d咩

細個唔同女仔玩，大個就比女仔玩

我依家都想學你咁做

好簡單 好直接嘅開心

人生若只如初見。

覺得而家既細路好慘，佢地乜都睇過見過，
將來比起我地會更加快地對世界失去新鮮感而麻木。

打邊爐都係留返室內
燒野最正係慢慢燒，可以吹水9u
個fd燒燶野可以笑鳩佢

痴撚啦, 我係痴零食果個毒撚

中間兩個男仔好可愛

我拎咗嚿好大好大嘅石頭放入背囊拎返去留念
返到屋企磨到部傻瓜機花晒

我嫲嫲好好 炸定啲排骨/雞球畀我拎去同同學食
食到大家舐舐脷
我會永遠記住嫲嫲的好

坐長途車同女坐先正

好懷念 通常係去烏溪沙青年新村 北潭涌 元朗公園
好有印象既係不過搭旅遊巴都總會有人暈車浪

唔太抵喎
百幾蚊都比唔起

係...畢業旅行

仲記得同成班男仔係間房到一齊訓 個個訓係床到大聲傾計

之後一個個

大個左去咩旅行都搵唔返種感覺

屌你老母，我喊咗出黎

正，開心正仆街，坐車果時己經耐玩到好high

小學認真邊有毒撚
中學先有姐

對

搭車返學校個陣隔離個女同學挨落嚟瞓覺
依家邊會再有呢啲嘢

以前，去到秋季旅行嘅嗰個禮拜，會由星期一開始興奮

小學用六年時間想像中學生活
中學用六年時間想像大學生活
到最後用一生時間去懷愐兒童嘅時光

well said

的確係
當初個種對世界既未知
興奮感,緊張感真係好正
細個仲會興奮到訓唔著

我都係，同埋都好想成班同學齊齊整整咁，坐係班房上返一日堂

回不去了

小學果時有歷奇營真係好正
成班夜晚唔訓覺
搞到比老師屌

小學好正 啲同學會好close
係得大學冇旅行日
仲要一齊搭車果陣勁靜

本人同意／不同意敝子女參加是次秋季旅行。
活動費用：$20
*請刪去不適用者

就係秋季旅行同女朋友拖手，俾老師周到，煩到要見訓導

個陣仲會有班𣄃設計比賽 每年都好期待老師會揀中我畫嘅班𣄃

坐車對住其他車揮手

森林和原野是多麼的逍遙

小學去屯門蝴蝶灣燒野食
副校拎埋個大煲去煲腐竹蛋糖水

咦？我果時都好鐘意係咁拎人地啲嘢嚟食 自己就唔會帶

副校都會跟埋去咁有心

見post即刻勾返中五(最後一年中學)去八仙嶺同個暗戀女同學坐喺個亭度,傾足成個鐘傾到上巴士 搞到大合照冇咗我哋

畢業後傾過幾次電話之後冇聯絡, 跟住結婚, 生仔...

記得小學帶粒波去踢
有人一腳省中個體育阿sir個後腦

個陣成班勁驚點知個阿sir一齊踢埋一份

因為係全級5班一齊去 太多學生 (每班成40個學生的年代

連登有無咁多毒撚比人杯呀
平時一級最多一兩個
全部都上晒上連登？

好耐冇一大班人去郊外玩
個陣去龍鼓灘同一大班人玩捉雞仔好正

人人食一舊都冇晒啦